1st line
new line
Игнорировать файлы если:
1. в пути к файлу встречается строка /.terraform/*, то будут проигнорированы все файлы, которые начинаются с этой строки
2. Все файлы с раширением *.tfstate
3. логи о краше программны с расширением .log (crash.log; crash.*.log)
4. Если файл содержить значения переменных, что является приватными данными (*.tfvars;*.tfvars.json)
5. Если это файл переорпеделения и в себе, обычно, override.tf
6. Если это файл конфигурации, для Windows это .terraformrc, для остальных систем это terraform.rc
 
